華春瑩：病毒來自實驗室片段是移花接木

英國智庫亨利·傑克遜學會亞洲研究中心提出來自中國武漢實驗室的視頻，懷疑病毒學實驗室的人為失誤導致病毒傳播。大陸外交部發言人華春瑩7日在記者會上指出，影片來自科普紀錄片《曠野青春》遭移花接木，且報導中還有照片，則是2007年夏天海南省拍攝。

華春瑩指出，影片核實後，確認並不涉及武漢病毒研究所的人員和它的科研活動，武漢病毒研究所網站上也從來沒有發佈過這個視頻的資訊。

根據大陸調查，有關視頻來自科普紀錄片《曠野青春》的第四集，視頻涉及到的人員也不是病毒研究所的。

在《每日電訊報》和《每日郵報》的報導中還有照片，根據初步向有關部門的瞭解，照片拍攝於2007年夏天海南省。

華春瑩指出，像這種移花接木的伎倆，中方並不陌生，在涉疆問題上看到過，涉港的問題上看到過。

華春瑩反問，對於這類移花接木的謊言我們有無更有效的方法去對付它們？可以起訴它們嗎？”

你開放比人入去睇下咪得囉

清走哂啦等你咩

阿嬌？

show me your move

明眼人

狂徒製影片 網上辱中國

以為又到新年

英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責。

咁即係陳冠希就係個洩漏者？

未有證據果陣
華嬸：冇證據！

有證據果陣
華嬸：拿出來！

拎埋證據出黎果陣
華嬸：假的假的！

明眼人一睇就知

狂徒製淫照

嚴 正 聲 明

移花接木=堅料

新年過咗好耐喇喎

估到你啦 叫人俾證據 之後就話證據係假
點都挫你唔入 哂氣

明眼人都知...

諗起twin 阿嬌

外國撚搞移花接木 簡直係 班門弄斧！！

幾個月前成棟炸左啦

原來咁大尺度，以為張相得波皮
有冇原版 or more

有天真嬌記者會 feel

查小欣既爆足一週出番黎未
一移花接木，第一時間就諗起小欣姐

陳冠希：？

移花接木後面終於唔係跟阿嬌，而係跟春瑩妹
諗到可以同春瑩妹移花接木

留返同個官講

咁熟口面既呢句

華春瑩指出，像這種移花接木的伎倆，中方並不陌生

真喎，邊個夠你地熟

片呢 dllm

阿嬌：屌 明明仲有半年先過年 依家班連登仔又提早post我含冠希腸

阿嬌是代言人嗎？

屌你老尾

呢張真相？

笑死

突破盲腸

Yes
想揾來源好耐
身材幾好，想J

做假撚夠支那人黎咩

其實係咪真係佢 如果係 都算保養得幾好

有圖

阿嬌
原來當初你係比人屈

個兩粒星星真係有共產風味

根本隱暪到自己人都唔知出左咁大獲野
不過老閪都要撐啦
如果律師唔知要辯護對象到底搞過咩
淨係一味死撐無罪 相信攻守幾輪後說不攻自破

唔一早有隊攝製隊跟足由開發到成功到散播, 支共都唔會認架啦

無證據就話🥺show me

有證據就話假既

黑鮑支

「中方並不默生」
做開？

黨鐡831 CCTV 都係移花接木

你套AV片係咪移花接木?

支持獨立調查！還我偉大祖國清白！

應該要黄色

中共好傻好天真

年～又過年～

直情整兩粒病毒比佢

右邊個廣告

有請阿嬌

露暈 bam

咩片 我未睇過丫 比我睇下

移咩花接木
都未新年

即是認了

來源呢

香港人對上一次見到移花接木都知結果係點

明眼人一睇就知....
移花接木.....
...一睇就知.....
嚴正聲明.....
絕無此事....
(以下略)

明眼人..

香港人嘅智慧

支那慰安雞一隻

死淫婦

好朋友
真係好大好彈好白滑

屌老母

狂徒移花接木製淫照 網上辱阿嬌

英皇娛樂公關部門？

春嬸:之前好天真同埋好傻，不過而家已經長大左

好傻好天真

哦～係咩

同佢張相一樣，都係移花接木嘅

post 上佢twitter

上一句：Then show me.
下一句：I will tell you 你所有片段都是假的。

Show 左你又話係假
睇嚟要拎導彈你先會認

華春瑩：病毒來自實驗室，（RNA）片段是移花接木

咁佢段流出呢？

sourse?

黑包

對波都幾正

又明眼人？

英皇走前左十幾年 連口交部都要執佢口水

華春嬌

移花接木
天真嬌事件

華春瑩對事件感到憤怒，斥有人以電腦影片移花接木手法，製作辱華影片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責。

即刻諗到

應該打夠5粒

個度肯定宇宙泥

咁癲？係就記得 cap 圖俾大家睇下呀

未係

入嚟就係為咗睇呢句

其實係真野定係AV來。

阿嬌

黑鮑

幾eatable

共產風味

真係即刻諗起天真嬌
即係真啦

有一粒要特別大

證明到證據係真
支那：班實驗室工作人員收咗美國錢

天真瑩

支那spin方法
搵白左或白奸提供所謂假「證據」
跟住即刻跳出嚟話係假
話邊度假，係邊度抄出嚟
依啲心理戰係好易呃到無腦係common sense嘅人嘅
好似搜到啲炸藥係理大搬出嚟咁

支那最擅長做依啲

英國智庫

明眼人一睇便知是移花接木

係咪黑⋯⋯⋯⋯⋯

唔使屌我自己落地獄

wow

不過，點解唔係有五星星嗰張㗎？驚華姨姨犯咗國旗法呀？

見到移花接木就係想睇呢句

以前阿嬌都係咁講

病毒是在實驗室移花接木

要整做 meme

上次聽完就見真章

ppppp

原來華春瑩都係明眼人

得1張唔夠呀

所謂南京大屠殺的所謂片段是移花接木

病毒經基因剪接，又真係移花接木

可以搵埋王志民、張曉明3P，拍返套：

＂志．明與春嬌＂

咁似天真嬌ge

屌

華媽媽好憎呀嬌？

但明眼人一看

屌你

咁鍾意反問人
一陣真係爆啲野出黎

講開又講，今年過年個排無人講阿嬌

年，又過年

我都係第一時間諗起牙黑

有人開post但俾武漢肺炎post遮晒

有人信你至得㗎屌你個hi

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

嬌

反正我是相信了

仲有咩移花接木過？

可惜唔係紅色

好人一世平安

啱啱喺男人條J嗰個位cut咗

me too

呀嬌

漢堡神偷

當年呀Grill都係咁講

即刻諗起

嬌：歷史在笑

呢張就移花椄木